［幫手投票］有58%人覺得DQ黃之鋒係合理

香港眾志秘書長黃之鋒參選區議會被DQ，你認為合理嗎？

Ok

pish

push

推

721

831

done推

noted

呢d咁嘅投票理黎做乜

其實真係冇需要理呢D投票,唔通大公文匯攪讀者投票你又去同佢玩?

支持佢政治主張都覺得DQ合理
佢唔DQ佢點證明自己係無認受性

成班垃圾

睇埋link入面既留言仲on9

使閪理市民覺得合唔合理咩

合理與否 係建基於法例
唔撚係市民覺唔覺得呀

Tui

p

你咁講告暴動都係建基於法例
法例唔係大曬
民主社會民意先係大曬

投嚟做乜 都冇公信力

推 投左

個網有bug 洗撚到超過全地球人口投同意都仲得

我都想dq佢，咁先有野睇

票已投，唔使一分鐘。

全方位唔畀對家打飛機

已經唔係政見問題 係智力問題
香港養緊D咁既人 難以想像

佢自己經濟日報都會DQ記者啦 點會唔撐DQ佢啊

問心個句 我都寧願港共dq

dq佢既好處比唔好處仲多

不過你話合唔合理 就老閪都唔合理啦 屌佢老母

有無用都投左先

反給

Push

投票啊

想知邊d香港人覺得合理
就算藍絲，都無理由支持中共干妖選舉
唔係選嚟做咩?

推 投咗先算 冇用都唔好俾對家作故仔

Pish

投咗不合理。推

天滅中共果個都入到

求其一個網整個咁嘅投票又可以賺流量廣告費

anyway 投左不合理

經濟通本身已經奶共奶到雪雪聲，你真係覺得佢搞既投票結果係100%公平？只要佢喜歡，每日做手腳，於"合理"增加5%，你地點投都唔夠佢玩！仲記得之前反蒙面法應該與否投票，我係咁push連登post叫售去幫手投票，當時睇住佢上兩分鐘仲係53%不應該47%應該，兩分鐘後忽然變成48%不應該52%應該，已經明顯知道係有心造假！

已投

ok

Done

之前嗰啲投票唔撚使驗證，係咁畀對面用bot狂洗
而家一有驗證即刻反cup啦

推

1102 維園見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

投完

扌住

經濟日報

1030 2006 43:57 25209人

無意思

done

寸土必爭，濕鳩投票輸比藍絲，就唔好話自己抗爭啦

推呀

根本啲垃圾投票就係呃click rate

Voted

我都覺得合理 佢呢啲踢英超嘅選手 唔好打港超啦

又係etnet

etn etnet

石鏡泉我屌鳩你老母

etnet嘅投票每次都係假 次撚次個%都唔撚識郁

提提大家，善用無痕模式

美帝覺得唔合理咪夠囉

樓豬 依啲投票無撚用嫁 清咗cookies又可以再投過

on9
呢個網開始知多on9仔衝入去投票
擺曬廣告，仲要俾錢人賺

屌你老母呢份垃圾港共喉舌報成撚日做撚埋d垃圾民調晒撚鳩晒大家時間正冚家產

係合理喎，中共畀佢選先唔會理。

廣告貴賺到笑

利申投咗

C

用３部電話架電腦投曬

經濟通……藍網黎，有必要入去投票咩？

經濟經係咪都做數啦

tui

咪係 等班廢老圍爐啦

玩 一定要玩
政治就係要改變對家嘅立場

經濟通同yahoo 啲投票成日都有58%嘅藍絲

合理老母

投ed

62%了
Push

Push.

屌 yahoo同呢個要加入和理非功課度 屌你

投左

但你人地用bot嘅你玩乜春
睇返對上嗰次蒙面法你就明
根本無必要去晒時間玩對家嘅嘢
有時間不如貼多啲文宣叫人出11.2好過啦

done 推

pushh

[歡迎討論] 攬炒巴話11.2要100萬人！！開始全民文宣未？

ppp

因為你係五毛

一定要做樣反抗
先有位入

推有用post

上次投咗反蒙面法啦,然後呢？

voted, push

P牌仔已投
都仲有三成人同意
快入去投

其實真係唔需要再投票俾佢賺廣告費。，。

經濟日報既投票仲打飛機個白官聯署。。，

開無痕 無限vote

經濟日報啲垃圾投票有撚公信力

Done
Rui

不合理

有投冇事發生，冇投佢就登報自high

開無痕可以無限投
連鍵戰都輸連登仔唔好再學人講抗爭

經濟日報呢啲就算鳩數啦
反而今日港台個自由風自由phone有3個聽眾都直屌唔應該DQ
我相信港台係有揀電話
但呢件事個結果幾意外 藍絲睇嚟都唔敢出聲

On9仲要幫佢增加廣告費

以港共嘅手法係合理結果 不意外

投個票好快啫

合理

done this

push
push
push

Dq唔合理
但G鋒不太合我口味 有更好選擇

垃圾經濟通成日出投票想扮民意，

已投不合理

有腦唔會睇經濟yahoo
拉

話合理嗰班都痴痴地

pjsh

66%了

其實點解啲人會覺得合理

投了

PUSH

是旦啦 佢選係真係為社區？ 定係為政治曝光？ 不如真係選個真係做野既民主派仲好啦，免得苦左海怡班街坊

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

合理, G持

投票用意係乜？多人投就可以翻盤？如果投票有用柒婆已經死左四個月啦，1031太子悼念會已經變左做柒婆死忌慶祝會啦

done
push

Done ✅
Pish

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

唔dq佢點會向世界舞台進發

推呀屌

20 person per second

肯定有bot

又係etnet...

好合理，因為加快人權法進度

其實係人都知經濟通個投票有幾咁假架啦，唔洗理

屌你無人投票嘅

呢個網投票不嬲都無用架 次次啱藍絲嘅結果就留住 黃嘅結果就用bot推到番50/50 咪理佢啦

垃圾網聽都未聽過, 投黎把撚
仲要暴露IP, 咪搞

共匪全部食屎狗

唔DQ人權法點會過呀

Done !

人地可以動員全國勢力去投
點夠人地玩

講個笑話比大家知，用無痕就可以不停投票

又係這個垃圾建制網 做假最叻 之前薯片同7婆選舉 這個網都做假

....

經濟日報炒記者
罷睇，罷投

哈哈

呢個「合理」好玄

合理，佢答得咁差

112

屌咁撚多人禁合理

Pushhhhhhhhhhh

輸緊啦 pushhhhhh

快投!!! 食個面返黎少咗成10%

每秒有5票加緊係咩玩法...

用個無痕模式就可以無限投, 同BOT玩民意

已投，推

人哋用BOT投
杯葛哩啲垃圾投票啦屌

上幾次都冇咁多廣告
麻煩醒目嘅連登仔唔好繼續幫藍屍大台刷click rate同知名度

Etnet就知on9
全部造假

佢個例子世界級
青山友都識打字

佢UP乜鳩 同鐵板潮文jer jer聲一樣 隻隻字睇得明 連埋一齊唔知UP乜

點解唔由得佢
比人睇下有99%嘅人支持DQ

其實呢d票投來把撚，搞嗰個又on9投嗰班又on9
不如唔好投等佢total 票數低冇公信力仲好

又係呢個etnet點投都唔會過50%

5050

咁快追番過頭？

我都好想借樓主個po問下大家
假設港共退一萬步講
五大訴求全部fulfill
解散警隊 重組 公平公開公正咁審哂全部警察

咁又點
2047你仲有上面呢啲野咩？
公平公開公正？
法治？

我想問大家既然2047唔會有 點解我地要爭呢堆野？
點解唔去盡佢 要獨立？
我俾埋美國獨立戰爭嘅資料你

人地都係重稅 冇自由
重點係喬治華盛頓代表美國係有同英國講過，但係英國唔理佢地嘅訴求呀。華盛頓係即時下令成立義勇軍，要準備獨立啦。

講左咁長，想講嘅係點解唔獨立同埋點解仲哂時間

呢啲真係垃圾投票
得YES NO又無原因
會DQ佢又真係合理 話哂個政府係ON9架嘛
但係你答合理又好撚似認同佢個行為咁

1031 1249 58:42 77779人

呢份報紙就藍睇
冇參考價值

push,投左

推，投左票

又係呢個網，全世界任何人都投到票，個公正性根本有問題

1031 0121 59:41 81416人

1點幾D藍屍會唔會仲未訓呀
穿煲喇國家隊

根本唔需要理會呢d垃圾投票

合理是一回事 .......
合適又是一回事 .......
黃之鋒被 DQ 對我們來說是好事
之鋒 還有更重要的事去做
被壓在小小一個區 = 廢了它
現在他 有手信 去英國 搞事啦！
不是天滅中共 ..... 係中共 自滅的
(習：共產黨 只會敗在 共產黨 手裡)

bot

1031 0223 83616人

啲數字有線性關係

唔好再幫建制網站睇廣告

旺

59%了

樓主幾時先明
共狗喉舌的投票系統係後台係出古惑

你只係幫人搭大台

59%

1031 0250 59:41 83938人

有冇手足幫手POST個圖出黎睇下

經濟日報與文滙大公same origin

呢個垃圾網啲投票好仆街，一唔係自己想要既結果就會中止投票

屌啲Popup廣告

推！